【為了部落】930 魔獸爭霸：戰雄崛起

吳彥祖
Howard stark

今晚做？

呢套麻麻地咋
好無史詩感

佢選既時間線太差

呢套真心前傳 feel
其實應該一開波就講巫妖王先
慢慢先講返唔同時間線

魔戒都唔係一開波講哈比人啦

有打機嘅咪會J

普通觀眾唔太明白

然後好似冇續集?

票房太差

呢套野其實都好失敗

全世界各地咁多魔獸fans
票房都可以咁差

lm

依套野拍啲好睇啲嘅時間線整返個Warcraft Universe應該可以玩十年

當時入戲院睇,真心覺得個故事唔掂
係D特技好正,出多D魔法就好了

王子成魔之路
真心你就算問返wow玩家佢地都未必想睇古爾丹啦

戲院睇左兩次
老實套戲一般，我係中意啲盔甲同武器

不理好醜...Warcraft fans必睇

唉
就係你班老屎忽係咁踩
人地連道具都賣埋
王子又無
伊利丹又無
睇都無得睇

人族盔甲好靚，啲劍呀矛呀火槍都正

啲CG好靚
冇續集好可惜

巫妖王先好睇

其實呢套好睇,係劇情上對d唔知魔獸世界背景既人一般
如果鍾意魔獸有睇過背景故事都應該唔會覺得差

真。
講亞薩斯一定多人睇好多

開波

爐石玩家留名
十個角色九個都唔識

屌有格

電視出咩質素

麥迪文好型
好中意個聶政王

偷嘢最叻嗰個都未出世

吳彥祖

果陣睇完先知係吳彥祖

吳彥祖出場了，第一次睇既人估唔到佢做大魔王

古爾丹識接生

點解要吹氣

吳爾丹

正如哈比人你都係睇完先知史茅革係Benedict Cumberbatch

鐵爐堡

洛薩個角色整到好鬼輕佻

正 之前戲院睇過1次

暴風城

當年睇到吹氣先變綠皮 同飲左血紅變綠皮個設定都攪到我1999

雲迪素
睇咗10年大合照果陣黑人問號

原來係樹人

比啲養份佢救佢一命

嘩真係估唔到會播魔獸

卡德加

之前戲院睇，冇續集真係失望

本身死咗？

Bb 好虛弱

呢套戲真係要玩過game先啱睇

電影界嚟講
出魔法畫面算係革命性

勁華麗
唔再 old school
好有打機 feel

係咪唔會講死翼鏟平暴風城

唔會，索爾先剛剛出世

果陣要睇埋谷阿莫個世界解釋
成件事會順晒

普通觀眾完全唔知做緊咩

唔明點解唔出埋續集拍埋落去

連毛料王都未出仲講乜春野死翼

由wow場境變做電影，真係正

Tony stark

其實佢老豆好撚勁

全世界差唔多得強国收得，所以胎死腹中

皇后係咪異人族 刺蝟

有咩game改編電影係收得？刺客教條又係垃圾

大咆真係好撚型 相反個仔

bio hazard 1
死亡筆記
浪客劍心

其他不了

呢套真係改到好麻麻
明明寫好曬劇本 係要改

死亡筆記
浪客劍心

係 game ??

我想睇阿薩斯呀

黑影係？？

話說想知war3重制幾時先會出 afk左wow 就係等緊war3出返

麥迪文咁嘅樣架咩

Behold the might of Stormwind!

睇錯改編

BIO HAZARD 1 好睇
係因為導演本身都係 BIO HAZARD fans

知道 fans 要乜
知道 觀眾 要乜
要平衡2樣先可以好票房

2之後果d咩狗屎垃圾

應該係咁嘅樣

last 果集咁樣收尾唔錯

不過又 reboot

真心

直出 BIO RE2 做 CG 電影算

下個禮拜
移動迷宮

Silent Hill 都好似唔錯

silent hill 出 psp 果集
直出電影一定好正

結局喊咗

麥迪文勁
夜夜卡拉贊最強橙卡
阿泰絲勁屈

成隻馬抬起

獸人設定勁得濟

人類 獸人 level 1：2

CLS 完全唔夠打

爐石玩家？我放棄咗好耐啦

呢套嘢有個最大優點

可以完美解釋到佢地點解講英文

因為果陣係獸人角度

打機個差距冇電影咁大 ，電影嚟講人類真係唔夠揪

打機係

1：1.3 左右

人類可以技術補救

要靠火槍

呢個係吳彥祖？

小牙人

係獸人角度呢個名幾好

原來呢度講咗挑戰一次

玩返啦幾好玩
希望見到多啲卡啦
個獸人男主角連卡都冇

邊個扮吳彥祖/

觀望中，或者等下一版

蒸汽坦克 矮人飛行器

冇玩wow都幾難明佢up緊咩

吹夢的巨人都幾好睇

依套野我覺得選人好唔掂

成隻game啲種族其實好平衡下

古爾丹

薩格拉斯

呢個法師仔係邊個嚟？係勁角色？

爐石都有佢
仲要英雄角色

其中一個有主線故事既男主角,而家仲係新手

個個想屌阿凡達

佢好似全球最貴女演員？

岩岩先屠完贊達拉黎

條女係人同獸人生出黎

其實係咪唔拍續集？warcraft個題材幾好，咁樣唔拍有啲蹝

而家呢堆人同珍娜有冇關係

如果lol拍電影就好

呢套我覺得冇咩特色 只係講人類同獸人陣營打

lol係好多個英雄都係主角

Garona有啲似gamora

Medivh點解係釋matt damon

魔獸個故仔屌打啦

LOL個故事背景垃圾黎喎

中學生？講得出魔獸冇特色

冇魔獸邊有 lol

LoL狗夠膽嚟warcraft玩信長揪過

夜精

卡德加都唔識

點解唔見地精既

bloodborne拍電影就好

咁又唔知，但當年網吧熱潮一定係魔獸帶出黎

嘩講錯野 走先

呢度解釋點獸人講英文

其他電影要學習下

弟弟其實你知唔知魔獸個世界觀有幾咁大？

lo原本既角色唔少都係WOW入面抄出黎
而且lol根本就無咩背景故事,講1班人控制角色戰鬥叫咩故事

魔獸既世界觀故事之多lol連1%都比唔上

暴風城d兵完全係捱打

唔明點解唔再拍續集

獸人點解係綠色？

小獅子

痴線。個個胡師傅打mk仔咁

第一集已經回唔到本

啲裝備好撚型

因為飲左惡魔之血

啡變綠係接受左魔能 之後變紅係飲左惡魔血

唔係嘛

其實幾好睇 不過本身唔熟WOW唔知D角色背景係難明D
我到依家都唔知隻女獸人點黎同個法師點解會變奸

唔係隻隻都綠色， 獸人本身唔係綠色，係有一堆人飲左古爾丹啲魔能令力量加強先變綠

紅色係飲兩次先會係咁

瓦里安都好似未出?

原本係紅皮,俾古爾丹呃左大部份獸人飲左惡魔之血就變哂綠皮

出左 仲係細路仔

比古爾丹用強化之名污染哂

本身係啡色

原來係棕皮 之後變綠皮 再變紅皮

睇到你依個comment笑到仆街

係wo,唔記得左

呢套戲dcg真得黎，睇落又唔假

個法師係比薩格拉斯控制左

無 珍娜係第三次大戰先出現

咁隻女獸人係點黎 人同獸人生出黎

麥迪文打飛機打到虛脫

害撚死卡倫

提提大家：地獄吼一直有出場

獸人同德來尼

法師可以玩電架咩，唔講以為薩滿

咁進化去咗邊

黑手隻拳套，以前打wow好想要

唔小心笑撚咗

淨係玩開爐石？

第二次戰爭地獄吼唔係咁勁
主線都係黑手 杜洛坦 奧格林 古爾單 同耐奧祖

最重要係光暗控制

20年前果啲光鮮到仆街

其實回左本
但北美唔好收
支那好好收

套戲2016年上。

台灣同大陸人最鍾意玩wow 差唔多個個都係玩wow大
利申：無印玩家

講緊 CG 技術

依集根本就係講起源
就算有玩wow都要早期玩開玩家先知某啲人物
奧格林小說好勁既

依個故事係講第二次戰爭
魔獸總共有3次戰爭

美服都仲好多人玩
支那唔洗講 養大左恆大

5仔

人獸

我覺得拍8.0個故事仲正 由黑海岸燒樹開始至到羅得隆之戰

咁套戲係咪係咪改左D劇情

如果做到第二套魔戒系列咁就好

拍劇集實好正

係呀 故事入面佢淨係做刺客

唔該哂咁多位解答 對WOW唔熟 有咩地方可以睇多DWOW嘅野

魔戒好似準備拍

見 GOT 收得

上youtube睇返依套啲解說呀

Wow官網

其實要講魔獸真係有排出
可惜

去暴雪網站，大把有得睇

我最鍾意都係上古之戰 流沙之戰 同埋圍攻奧格馬

魔獸既故事比魔戒系列仲長,但爭在佢地肯唔肯拍

上古之戰正

搵暴雪全cg拍

係，唔拍真係好蹝

係咪有排都未到天災同燃燒

如果再拍肯定支持

但魔獸 唔係打過機既人，都未必會識，所以未必人人去睇。

第3次先出場

成本仲大過魔戒，同埋比魔戒搶哂定位啦

想睇多啲 有續集就好

古爾單幕後老闆咪燃燒軍團 天譴軍團係等獸人退守地獄火堡壘後10年先出現 兩單野幕後老闆都係基爾加單

所以先想佢拍阿薩斯故事先,因為呢個係全球最多人識最多人鍾意既故事
拍起左有返一班電影fans再拍返之前/其他故事就掂哂

有casting time先叫魔法
dr strange 個D即出招，玩晒屈機

不如睇怒風兄弟救世界仲好啦

個個都綠色眼

D道具好膠
成班人類好似cosplay咁

講番阿古斯 3杰點樣墮落都幾正

淨係巫妖王都夠講幾個season

一係你上網搵 魔獸世界年編史
入去有哂魔獸既歷史同故事

揀錯故事拍
唔係玩開好難知人物設定
一開始拍巫妖王最好
起碼war3有玩過都識少少

有時唔用咁多cg可能仲好 其實魔戒咁都好真實 雖然魔法果啲真係無可避免

阿薩斯定奧耐祖先

因為打機要夠搶
先會角色鮮明

電影都算係咁
修改似返人性啲

好想玩返魔獸3

選角OK啦
係個劇情選錯左
魔獸咁多故事,唔應該用呢段做頭炮
學上面班巴打話
講阿薩斯成魔之路會好睇好多

同獸人 曖昧

整冰封王座個境

阿薩斯

杜滄坦死好SAD

假如講阿薩斯
起碼會多幾條女J下啦

我覺得佢想由索爾慢慢講上去出既
但點知咁唔收得出唔到續集

仲有伊力丹都好多

Wow果時個版係德拉洛之霸 所以電影咪拍番套獸人黎谷人氣 因爲果個係歷代wow玩家人數最低

老實講,阿薩斯個故事真係亞洲區玩魔獸最高峰個期,台服爆ser lag機排機都keep住多人玩

胡C虎個鎚係咪繼承比 Thor

雖然呢套講呢段既故事真係成個魔獸既起點黎,但吸引力唔夠呢
真係好可惜
我本身係魔獸迷,見到無續集真係

皇后係咪王君馨扮 ?

講故仔技巧都冇
唔係一定要順序咁講先好睇

跳出跳入有時都係技巧嚟
如果唔係邊有咁多前傳故事

套戲係為左谷6.0果個版先會用獸人做題材

明明WAR3是但一個種類主線劇情都好過呢PART

係war3寒冰霸權先多人玩，拍阿薩斯先的確係多人識啲

係唔係唔會再拍續集？

好懷念燃燒的遠征

伊力單真係一個毒撚 做咁多野都爭唔贏條女番黎
7.0之後又比人洗白左做 光與暗之子

冇計，果時大陸服一路審批唔過仲係伊利丹sm全部轉台服，大陸一通過返台服就變咗鬼服

想睇珍娜

J下6.0先

個BB係綠皮咁係咪第時變奸

傳聞呢套野蝕咗三千萬
你話仲有冇續集？

無限的遠征

麥迪文係比薩格拉斯控制左 艾格文當年同薩格拉斯就係𣈴住佢肚入面個仔 操控住等佢大左可以幫佢入侵

我就係6.0之後quit game,好懷念

插旗pvp

Thrall仔

唔會 佢大個左就係war3主角 索爾姐係騎狼果個

綠皮BB係之後部落酋長索爾

對迷魔獸既人黎講
拍邊段都會睇架
但其他無點接觸過既人唔會咁諗呢
其實隻GAME點谷都返唔到舊時(魔獸世界迷正常都過曬30歲,個個都要返工返唔到去舊時可以每晚打RAID解任既日子)
不如分支咁打響個朵做起電影個世界仲好啦
不過套野都衰左,依家再講咩都無用了
新一代後生仔已經無人識魔獸,就算之後想再拍都無乜吸引力

但唔係話綠皮係感染左魔能會變奸咩

你睇哂成個8.0 d短片 你會覺得仲正

最撚憎呀哥 利申 蛋哥fans

賤招

前前後後睇左3次 麥迪文個選角唔係好接受到 總覺得佢無果種好強大 神秘感 同埋唔知係唔係剪接出曬事 過場怪怪地 不過獸人真係好正

唔會 飲左惡魔之血止不過係令你好打d

術士玩近戰

呀爸死得好慘

最撚離譜係7.0暗夜堡 佢都係打近戰

可以變埋伊利丹

搵麥迪文做麥迪文

有留意改版故事，不過真係冇乜動力去打卡raid 啦

正常獸人應該係棕色 如果飲左惡魔之血就會變左綠色 而綠色係會傳染比下一代/身邊共他人 所以獸人之後都係綠色

果個係心之惡魔 真係伊力單黎

燃燒係1.0喎

杜洛坦

地獄火

係個樣太後生太青靚白淨

地獄火真係設計得型

燃燒係2.0 依加6.0係魔獸果套戲既平行時空版

D魔能係咪個D食屍鬼一族嘅野黎

睇幾次都覺得好心酸

不死族唔同獸人 兩樣野黎

搵麥迪文拍會變成錯屬性甘道夫咁

但岩岩杜洛坦話D魔能會令人腐化同令D土地都變黑 唔係同不死族個D一樣咩

你睇完我po果條6.0德拉諾之霸就明 咩係惡魔之血

燃燒軍團 = Gm
巫妖王 = bug

好

你以為係war3個時不死族起野塊地就爛咩

杜洛坦死得好慘，偉大猶長比人吸乾了

係呀 淨係玩過WAR3

巫妖王原本就係under燃燒軍團 但係換左阿薩斯之後 就係另起一個字頭出黎

俾人吸乾都改變唔到族人意向先慘

炎之高興

6.0就係套戲既平行時空 佢地仲未飲惡魔之血果時

佢依家成個8.0既劇情都做得好好兩邊既故事衝突做得唔錯

麥迪文係留番黎做安杜因王

其實D血點黎

呢個時候不死族仲未出現

套片後面咪有隻果惡魔 係果隻惡魔到揸奶咁揸出黎

安道因

換個髮型都似既
可惜年紀唔多岩

卡德加識用聖光

個新仔咁撚勁

獅就騎士

牧師2轉聖騎

套戲真係忠於原著，有啲場景一睇就知邊度

係魔獸3先出名，但就拍前傳

睇成魔之路

開場咪係閃金鎮果個旅館

套嘢個頭開得幾大，無下集都幾可惜

Gul’dan 真係好型
Siphon soul

聖騎士—死亡騎士—巫妖王

死撚哂

For azeroth for the alliance

hulk落埸會唔會變老友

仲見到有漁人，德萊尼，夜精，矮人，真係好正，可惜唔收得

king

見到葛羅瑪許

要獸人 係就拍暴風城失守之後故事就正 奧格馬同黑手隻揪 古爾單賣隊友去左薩格拉斯之王 最後係黑石山洛薩同奧格馬隻揪 到圖拉楊出黎汁雞

[img]
[/img]
得呢隻去到復仇者

地獄吼爸
佢把武好易認

其實佢啲Scale錯錯地
夜精靈同德萊尼如果跟返game應該高過人類好多
獸人就剩係高少少
依家就Wucfu同矮MK咁
夜精又整到同人差唔多高

嘩咁撚勇

拍獸人搵牛頭人食人妖打海軍上將

哈利波特隻嘢屈機

起碼俾對鞋佢啦

一下秒

隻雕死撚埋 ?

割J

男人最痛

係咪個巫師仔嚟救場

for my son

條女個妝甩色

斬春袋

what are you waiting for
呢D金句成日係WAR3聽到

兩大悲劇主角 真心好難選擇

we need more gold

緊係伊加單啦 2.0同7.0都係版本主角
光與暗之子

7.0 為左推demon hunter夾硬洗白

索爾

套野會唔會有續集

唉 續集呢

個BB比D人執左都無比人殺

幾時可以拍續集

咁就比珍娜個老豆收養左

要留返拍復仇者

原本下集想拍部落之王？

光與暗之子都食唔到女 做毒撚做足一萬年
相反阿薩斯就金毛mk 珍娜又咁撚正 仲要主動埋身送埋隻豬 連血精靈王子凱爾撒斯都溝唔到

幾型

果隻叫獅鷟獸

養佢黎殺自己

大個要做苦工

阿薩斯黑化已經極好睇 夠拍戲

阿薩斯個家姐係8.0有戲份
可能阿薩斯未來隨時出現返

好睇

WIKI緊 原來比人執左之後做苦力

珍娜好慘 ，聽講佢去到wow都係悲劇

阿薩斯果時我特登回鍋玩返

唔係珍娜老豆收養 係一個看守集中營既阿頭執到

邊度有得睇成個 warcraft 故事

魔獸世界年編史

巫妖王再怒

其實拍人類既劇情會好過拍獸人先
話哂唔洗咁多CG
斯坦索姆屠城

玩哂成個WOW會唔會好啲

呢場真係好經典 睇住一個聖騎士既王子墮落

片尾音樂 Legend of Azeroth

珍娜個處係比阿薩斯食左
Btw今個版仲要比入團本做尾王

唔係Warcraft迷表示睇完唔知做緊咩，可能就係因為咁原因開唔到下集？

太小眾..

魔獸冇獸人好失色姐

有排睇

Wow故事係第三次大戰之後
如果想知夜精靈 燃燒軍團 上古之神起源 都係睇書好d

咁快知

客路唔夠大眾，你諗下會唔會有女仔睇啦？

出左啦 8.1

如果係比珍娜老豆執左實諗都唔諗就殺左小索索
成個war3可以正式收皮

記錯左 記起個副本就係幫索爾逃獄

想睇珍娜可以拍庫爾提拉斯果段劇情有人類又有獸人

呢套野真係唔知頭唔知路咁睇會好多問號
好在我細佬精通魔獸爭霸既故事
我以前打wow只係玩game唔睇故事 亦都冇玩過魔獸爭霸

我又唔覺得咁差，我反而覺得佢拎嘅時間點係幾好。

如果講阿薩斯登上巫妖王王座，啲人更加1999，因為要從阿薩斯點樣接觸聖光，再講佢點打納克薩瑪斯，殺自己老豆攻佔幽暗城，再到境外組織巫妖王大軍，用120分鐘都未必交代到。

當然啦，呢個故事都係用獸人為主線，所以對於我地呢啲骨灰級玩家其實都係接受，特別係你見佢都有講到一啲伏筆位。

例如被吹氣果個細路仔就係未來嘅索爾，佢老母係河邊運佢走呢條支線係好出名，因為第日索爾就會被人類收養，教佢點作戰同軍法，如果有續集應該會講埋大法師珍娜同佢細嘅一段情。

我唔覺得呢個故事係前傳，因為第一次黑暗之門開啟都算係幾有睇頭嘅嘢（但卡拉贊啲特色嘢無做到出黎，例如隻骷顱戰馬‘午夜’），第一次黑暗之門同第二次開啟都相差一段日子，有排都未到阿薩斯。

仲有夜精靈點樣崇拜月亮之神，有一部分崇拜魔法上腦而墮落，點樣變做「納迦」（半人半蛇係水行個隻），重有血精靈嘅出現，故事量太多太好睇了。

btw，其實魔獸宇宙有啲橫跨，因為你留意下德萊利嘅太空船同佢啲樣，其實有啲似星際爭霸嘅神族，而星際爭霸啲高能量瓦斯同魔獸符能有啲似，所以真係唔排除有個神族太空船跌入去艾澤拉斯，我覺得呢個會係暴雪最後嘅絕活。

矮人夜精食花生,不死族同地精直頭冇出場

我8.0後AFK左介唔介意講下珍娜發生咩事?

艾薩拉的墮落

夜精靈仲喺另一塊大陸自閉緊

啱！

聯盟去攻部落果個金字塔主城
聯盟負責攻地所以打既boss係食人妖神王 而部落就負責守城所以要打珍娜
但係團本入面聯盟打完食人妖神王 可以改變身分打珍娜

咁劇情線上即係講珍娜死左？

地精呢個時候應該重係地底未出黎，不死族無記錯要等阿薩斯控制骷顱軍團，之後有部分覺醒，跟左墮落之後嘅希瓦納斯（拎弓箭黑色型態嘅夜精靈）先會出現，所以時間點唔太啱。

矮人就一路以來都係掘礦，不理世事，印象好似第二次黑暗之門開啟佢地先出黎幫拖。

套戲其實都可以加入到阿薩斯既出現 不過係童年

又可以留個伏筆都唔錯呀

第一眼最有回憶係個傳送門 外域 記得有個任務係門前面打怪

記得第一次玩wow比個世界嚇親 屌你老母大到唔識行

冇死
以下劇透

食人妖係艾澤拉斯原來種族
食人妖->上層夜精靈
上層夜精靈->夜精靈/薩特/納加/
夜精靈->夜落精靈/高等精靈
高等精靈->血精靈
血精靈->虛無精靈

我記得除左納咖之外，仲有一兩個種族係夜精靈玩魔法over左之後異變嘅種族，唔記得左。

btw，納咖本身有講過係5.0時候出黎俾玩家做一個新種族，但後來話唔平衡所以cancel做，好可惜。

只係擊退左佢

直頭唔記得有牛頭人

其實係應該要落伏筆

矮人要等到部落打到鐵爐堡先肯幫拖
地精仲係落無瑞根打緊內戰
不死族果時仲未出世
夜精靈果時同人類仲未係fd

牛頭人係好似講緊佢地俾半人馬追擊之後被部落救返，後來先加入佢地，所以都係幾後期嘅嘢

吸收惡魔之力既話就變薩特

係新部落果時先有牛頭人
舊部落果時係得獸人同食人妖 祖爾金

神王賣撚左自己個女比死神

不死族係科爾蘇加德造出黎 阿薩斯係之後做左巫妖王後先控制左佢地
所以套戲個段時間未有不死族呢個種族住

巴打識野 不死族要到耐奧祖比基爾加單捉左去做第一代巫妖王先會出現

我想睇阿薩斯同伊力丹阿

哂尻左個題材
浪費哂

拍阿薩斯三部曲咪好

呢套個劇本太hardcore了

其實魔獸既故事都寫得幾好 係到左wow 90lv之後 出現熊貓人開始好似有d夾硬黎

其實暴雪想拍好wow好易姐
搵Ub soft咪得啦 一定好好睇

我最鍾意中二吼果個版 無啦啦搞個正統部落出黎搞到全世界都打佢

可以輪流做阿薩斯 → 伊利丹 → 瓦利安

結果暴雪

如果全部都拍聯盟既話 咁部落狗fans實會走哂

但諗落 部落真係冇乜出名既劇情 除左中二吼

剩係打過war3 劇情應該點追

咪得1 2次大戰/德拉落同德來尼大戰/流沙之戰 夜精同獸人聯合打安其拉蟲人 同埋上古之戰用斧頭砍傷左薩格拉斯果位獸人

魔獸世界年編史 睇完再睇埋wow每個版既故事

腦殘吼同索爾

有排睇 我怕佢睇到一半都未到就放棄

凱爾薩斯

時間真係過得好快.......
呢套野入面既兩位未來大佬仲係小朋友
但一個就已經變左光頭佬,玩失蹤
一個就光榮戰死埋

瓦里安

我玩果時安到因仲係個幾歲細路仔企係暴風要塞到

我都係 80LV年代開始玩
而加安度因都變左國王,帶團開外掛

女王幾時夜精靈 雖然本身都係同一樣野

你個名

魔獸爭霸1 2 畫質太低冇玩過
AQ個排afk左所以唔清楚
中2吼個老豆葛羅瑪許地獄吼 個故事太長啦 唔記得細節

印像中索爾好似冇乜特別劇情？

我都係睇年編史加wow 學番黎

最出名咪世界薩滿

海加爾山之戰 3個種族合作打阿克蒙多
殺珍娜老豆

凱爾薩斯 之前都係聯盟 去到好後期先變左部落

佢唔係部落 跟完聯盟之後 去左外域跟伊力單搵食 伊力單死左之後
之後又去左跟基爾加單搵食 仲係太陽之益召左半身基爾加單出黎

成個WAR3講佢喎

最後想搶先殺國王嗰個獸人係咪黑手
又係咪即係決鬥俾人類殺死嗰個
啲獸人一樣野好難分

個末日搥又係邊個有咩咁重要
爐石索爾做乜要次次出場都講為了末日搥
佢老豆仲英勇啦

古爾丹係咪都係獸人，索爾同嗰堆霜狼族又係獸人
但去到爐石一邊係術士玩惡魔
一邊係薩滿又係做咩

好多問題

ALL精靈=聯盟

係黑手

奧格馬·未日槌幫索爾一齊解放左 2戰後獸人集中營
係幫索爾建立新部落既功臣之一 無左就唔會有新部落

古爾單都係獸人
獸人分左好多個部族 唔同部族都各自信仰
但係未有古爾單果時 所有獸人都係信賴薩滿精神
而古爾單係第一個接惡魔力量既人 所以佢係艾澤拉斯第一位術士

如果拍arthas屠城變魔
轉化珍娜
一定正到仆街

一開始啲煉獄魔

想睇伊利丹條感情線

海山之戰佢只係負責周圍call馬同死守到瑪法里恩call齊幽光炸死阿克蒙德炸喎
要拍不如拍佢點釋放獸人同帶佢地去卡林多啦

係 我講錯 佢無入部落，係留左係艾澤拉斯既血精靈先有入
當年伊利丹同佢講可以帶佢地搵法力既來源所以王子就跟左佢出外域，但出左去就無返過黎

David bowie個仔拍嘅

巴奈斯先係

我覺得好好睇，佢又唔拍

最撚on9係呢版
明明大災變個陣地獄吼係個好重視榮譽既酋長黎
結果去到熊貓人就變撚左另一個人咁

殺珍娜老豆係雷哈薩喎

魔獸編年史
係咪網上有得睇

索爾同珍娜聯手殺佢老豆

有

其實佢係戰鬥狂熱者 又係獸人主義 實會出事啦
不過佢會吸收古神力量 就真係無說服力

佢點狂熱都好佢都叫做為榮譽而戰
根本上就係一個好經典版既獸人黎
唔會去到熊貓人暴走哂咁離譜囉
希亞娜斯就話姐

明明war3先出名，佢走去拍前傳

善那瑞阿斯

魔戒fans更小
但人地一樣咁收得

主要是導演功力問題

唉，傳奇影業 又唔拍續集，明明套野既高潮係後面

點都要搵部落做衰仔架嘛

睇下女王燒樹同大王榮譽自助餐

美國唔收得
但強國大收

如果搏續集出thrall會唔會好收？

所以作為部落fans我點都接受唔到垃圾編劇一次又一次咁黑化部落
部落英雄就一個又一個咁被消失
人地瓦里安死都死得型過人
沃金死都死得茄過人

好多珍娜cosplayer都好撚正

沃金求其比件惡魔茄里啡就殺左 hea撚到
相反瓦王死前真係型到 搞到個下一時衝動開左隻人類戰士玩

利申 為了部落 8版已afk

變形金剛拍都咁爛都照繼續出，魔獸無理由唔出掛

我覺得依家8.0啲劇情做得幾好，好過前兩版
兩邊陣營既衝突同背後角色既心理描寫都做得好充足
係薩魯法爾大王道德撚上身唔幫希亞娜斯個part on9左啲

如果唔係榮耀，班部落賤畜仲殺緊平民
雖然而家都殺緊

如果而家入坑玩魔獸
係咪冇得經歷返之前嗰堆劇情

有傳會有經典server俾人重溫1-60lv，不過唔建議新手去，肯定玩到想死

依加仲玩緊魔獸果D好多都又細玩到大既老屎忽
好少新手玩得長,而且已經體經唔到當年高峰魔獸既樂趣

排隊王之怒

魔戒fans小眾
二十世紀之書啲fans都俾人話小眾